---
layout: post
title: Une vidéo quelle est bien
---


Je ne mettrais pas ici de flash (capucepalibre). Donc je vais me contenter d’un lien, après tout, rien n’empêche d’autres personnes à mettre du flash sur leur site ;-)

[Un bon clash Windows/Mac](http://thecaribbeanweblog.com/index.php/2007/06/13/147-mac-or-pc)

(Clash musical s’entend !)

Merci à [Christophe \[thecaribbeanweblog.com\]](http://thecaribbeanweblog.com/index.php/) pour ce bon moment.


